Mijn handspiegel was geweest gebroken, dus een gelukkige gedachte greep me, en ik verborg een stukje het glas in mijn zakdoek.
Bij de volgende gelegenheid, in het midden van mijn lachen, legde ik mijn zakdoek voor mijn ogen, en was in staat met een beetje management om te zien wat er achter me lag.
Ik bekennen dat ik teleurgesteld was.
Er was niets.
Tenminste dat was mijn eerste indruk.
